Anzeigename: Der Interzugang (Anleitung für Schüler:innen)

----

Beschreibung: In dieser Anleitung wird beschrieben, welche Einstellungen am eigenen Endgerät vorgenommen werden müssen, um sich an das WLAN der Schule anmelden zu können

----

Template: datei

----

Uuid: ktNv1rzsprxYCRG1